習近平搭的士

國家主席習近平提倡節約，是次訪港更「微服出巡」，棄專車不坐搭的士，令巧遇他的46歲的士司機郭立新激動不已。

6月29日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到萬麗海景酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今性取向歧視嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「歧視容易治理難，原來花1分鐘歧視，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人搞基意願比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理性取向歧視和提高老百姓性自由水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「為人民服務」5個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

屌那星 我仲呓認真睇到後面

想比十個正皮

痴線

認真睇到 必須好好獎勵你

必須好好獎勵樓主

做乜鳩

好

勁

幾好幾好 上藍絲po

必須好好獎勵你一下

睇到搞基發現唔對路

睇到必須好好獎勵你就發覺唔對路

屌 本身好認真咁睇
後面真係

以為享受拒載

痴撚線

笑到收唔到聲

掏出陽具好撚突然，完全無ready

+1

Cls

太短，磨牙磨牙

GAY故鬼才

好冇營養 but刺激

屌你

搞到我好撚認真睇

笑死

屌你老母

已j thx

呢個post可以發現有啲連登仔係唔睇字
同埋唔知呢篇嘢係改緊咩新聞

以為自己眼殘睇錯

前面講到好似係真o既咁

成件事好突然
忽然wtf左
樓主你同我地有咩深仇大恨

真係唔知 可唔可以講聲

>>

好叻啊得你一個知咋

諗住負皮點知內有乾坤

本身未改篇野都係大陸仔作出黎打丁

之前睇過高官淫亂故
邊度有得睇番

安心上路啦

其實前面有講咩性向搞基乜乜
我覺得應該連嗰個位都唔好講住

唔知改都算啦，冇所謂
重點我係想講最撚白痴係馬英狗戴錶，明顯字都唔睇

你老味 以為係奶共報啲打飛機文

嗰個位我覺得有d野 但前面講歧視又好似合理

樓主好撚夠薑

喂屌，未ready好會咁大爆發嫁wo

Edited old new 竟咁多人話未睇過

開前幾好 後面
獎勵個下都覺得唔對路

笑撚死

認真睇到一半先發覺伏左

睇標題以為個篇舊新聞，原來改埋gay故

屌

這吻別似覆水

其實你知唔知自己講緊乜

笑到仆街

一睇topic仲以為係支那嗰篇飛機文
睇到中間改到咁笑左

正評都要屌你

屌那星，一提到陽具就知出事

樓主準備坐洗頭艇

post去藍絲fb page

必須好好

高質 開頭好認真睇段野

睇到中國人搞基意願先發覺唔對路

癡撚線

屎大大！

屌那星我仲以為係認真文，去到中間含撚

係咪真係咁多人冇睇過呢篇文

為人民服務

樓主RIP

之前睇過類似既，冇咩印象
睇到後面忍唔住笑出來

Gay po不特止
仲要係獸交post

被騙了

一定要俾正評 獎勵樓主

高質

正皮引伏

睇到搞基我重諗緊係咪打錯

好辛苦

咁似包龍星被數十大漢强姦

佢想講
有人入個post見topic係習近平搭的士
以為係馬英九睇手錶個d on9新聞
字都唔睇就擺張圖出黎以為自己好撚好笑

頂

點解會睇晒

Gay test failed

我到底睇左d咩

屌俾你呃撚晒

睇完扯扯地

做乜鳩野

竟然咁多人無睇過

。。。。

小熊維尼唔着褲

好撚正

睇到停車已經覺得有古怪

咁多人冇睇過

屌你 以為新聞

扯左

開頭仲好地地

咩料

喺公司睇 笑出聲

不能只有我看到

樓主好快有人上門請你飲茶

好撚痴線 寫到習大大口技咁出色 搞到我都想比佢含下

仲以為習大大咁親民

我屌你老母

On9

外交部為此Post定性為「痴撚線post」。

抄膠登

好好獎勵

笑到停唔撚到

this is %&3**`^&4:_(;@

我睇緊乜

...........

好撚好笑

笑完之後驚樓主出事

屌那星，搞撚到我一個係公司度傻笑 眼水都標埋

More more

好想再睇多d 好頂癮 巴打快點

磨牙 下篇的士3p唔該

咁多新會員未睇過呢篇

屌你嚇到我唔小心比左負評

推到有圖有h漫

痴鳩線

的士司機都係特工黎

中伏

諗起之前淋病甜故

屌乜撚嘢嚟

點解我會咁認真睇

不誠實使用電腦罪成

好撚污糟

樓主放心
好快有人為你服務

新會員多到咁

btw改得好

被伏

Hi auntie 等我仲認真左一陣

認真睇左

一見一野含住就飛咗冇睇
佩服你

高汁

樓主真係唔驚死

屌那星
等我重咁認真睇，一到後面

篇文三四年前，真係無人睇過？

原文

個反高潮

Gay test

留名

加甜plz

Browser 有紀錄唔駛返大陸系列

做乜咁多人第一次睇

1001啦

可唔可以mix埋月娥振英愛情故?

呢個笑到有腹肌

屌
唔知一開頭仲咁認真睇做乜

痴撚線post

依到比正皮幾2千幾人會唔會睇唔到聽日既曰出

No

推

連登班白痴仔要人講到咁明先得
唔怪得啲政治立場咁戇鳩
仲話要做中共對手

嗱，我拉返上去睇咗講馬英九戴嘅post都係大量負評
咁你話你地想點撚樣？

仆街 我仲讀呢篇野比老母聽
讀撚到必須好好獎勵你就停左口

驚條撚
佢走上嚟北極捉我吖笨
放狗咬鳩你

必須好好獎勵你

咪臭係，
屌 驚條

gay

Pish